其實連登仔點樣溝到女又唔狗公

想問好耐
有冇人分享下經驗?

利申： 女朋友追我先

邊粒字假膠

屌，係喎，連登仔點會有女
認真討論架

獻欣勤咪好狗公

被女溝咪唔狗公囉

所以我唔明除左呢樣，你地點溝到女
btw如果我條女有日同我分手，都唔知點溝另1件

你真天真
係連登仔眼中只要同女仔講野就係狗公架啦
見大把post明明係個女仔鍾意個男、追男既
都會話個男仔係狗公

隔離個post開假ac開盅明義話ptgf
然後有仔pm都話啲仔狗公啦

真係得啖笑

你唔好傻啦
條女溝你 你又受你就係player

樣>正常咪唔狗公
樣<正常正一死狗公

果啲叫雞蟲

好撚慘，剩係可以等，又咩都做唔到

靚仔=player
樣衰=狗公
被動=毒撚
叫雞=雞蟲
我都幾好彩